大家估下聽日林鄭會唔會撲出黎開記者會話取消堂食禁令攞彩？

到時會張隻鑊卸去張建宗何柏良

柒到唔敢出黎面對

咁要面點會，直頭加到一個月

正路就應該停工停課，佢真係未返過工咁。

已經有個戇鳩仔諗咗呢條橋

焦土派實支持

依個星期大把食飯眾生相睇

唔on9都做唔到高官

禁堂食 根本為 delay選舉搭既雞棚

點可能拆

分分鐘聽日會有比開避暑中心做堂食外賣更乸on9嘅措施
carrie never fail to disappoint us!!

要同政府鬥反智 真心難

佢死不悔改嘅

陣間會唔會見到特首

777:"政府聽到社會上一D聲音提出食肆應該全日禁堂食
亦覺可取, 但實施兩日亦收到不同既回應
跟據張馳有道...."

中左